#BlackLivesMatter #HongKongerLivesMatter

試下喺twitter將兩句放埋同一個tweet
試下連帶推推twitter戰線

收到

唔好期望太大
黑人＞＞＞＞＞＞＞亞洲人

都係想增加曝光率啫

大家搵返狗暴D相 Tag哂兩個#
係咪都抽下水先

態度正確

成個世界唔係圍住香港人轉,黑人問題對於美國人嚟講都係人權同良知問題,貿貿然抽水只會抽中火水

香港問題唔係人權同良知問題？

我冇話唔係,香港仲唔夠曝光率? 美國本土幾乎百幾個市有示威仲得閒理香港?咁抽水只會令人覺得煩厭咋